5000多名伊朗高官子女被驅逐，1500億美元資產被凍結

堅強的小夏美國移民頻道
一；這個政策很重磅！！！有消息說，美國驅逐了5000多名伊朗高官的子女，同時凍結了他們在美的近1500億美元銀行存款。

天呀，美國終於拿伊朗高官及其子女開刀了。
雖然，這則消息內容不多，但意義重大，分量很重，直接把伊朗腐敗高官們砸暈，估計相關人員開始夜不能寐了。果然，新聞字數越少，事態越大。

二；前幾年，民主黨執政時期，在“政治正確”的指導下，美國不分青紅皂白，似乎對一切都持歡迎態度，從非法移民到政治難民，從吸毒販毒到同性戀….特特朗普上台後，一改過去政客們的做法，在國內，先是出台禁穆令，再到對非法移民的遣返….在國際社會上，美國退出了TPP ，美國退出了巴黎協定，美國退出了聯合國教科文組織，美國還退出了伊朗核協定，一場血雨腥風正在中東醞釀……這次製裁伊朗，又祭出了遏止貪腐集團的“達摩克里斯之劍”，毫不猶豫地揮向伊朗高官們。難怪有人驚呼，好戲開場啦！

三；另有媒體人直言，伊朗那些官僚們一邊痛罵美帝如何如何，一邊卻把搜刮來的巨量財富和子女送到美帝。他們不傻，他們是真壞；他們罵美帝是假，他們知道把財富和子女送到美帝最安全。他們沒有把祖國當作自己的歸宿，他們口中的“敵國”才是他們的最終選擇。他們這樣做難道不是在投迪賣果嗎，這不是“伊姦”，什麼是“伊姦”[即伊朗的漢奸]？

特朗普的做法，令那些高高在上、裝模作樣、作威作福的高官們現出了原形，原來他們並不是“真主”的信徒，而是假借“真主”之名，壓榨國人、貪婪無恥的貪腐成員而已。

注：伊朗是目前唯一一個政教合一的國家，伊斯蘭最高領袖也是國家的最高決策者，國家所有重大事項必須經過高級別神職人員的點頭才能通過，包括司法、行政事務，以及所有國計民生大事。

宗教的主要作用是對人們思想的引導和調控，尤其是圈定作用；原教旨宗教機構的作用更是如此。在控制思想的同時，加強行政行為和司法裁決的管控。以此來管理整個社會。

因權力集團掌握了不受制約的公權力，使其貪婪慾望更加膨脹，從而加倍搜刮國內百姓；但凡有點油水的地方都被它們壟斷。國內搜刮、國外享受，是它們的大致做法。

四；無獨有偶。前段時間，美國政府宣布將把查韋斯的媽媽遣送回委內瑞拉，她的所有在美賬戶（3億700萬美元）將都被凍結。如今，查韋斯已經成為歷史了，但委內瑞拉人民的苦難遠未結束。曾幾何時，委內瑞拉的經濟增長率在拉美地區是最高的，不平等程度是最低的。石油繁榮使得委瑞內拉的人均GDP （國內生產總值），在整個拉丁美洲地區中是最高的。那時的委內瑞拉人有世界上最大的蘇格蘭威士忌消費量，人們開著凱迪拉克和別克，飛往美國邁阿密購物。

時過多年，現在的委內瑞拉深陷政治、經濟和人道主義危機，成為：貨幣變成廢紙，糧食和醫藥短缺，嬰兒死亡率高漲，暴力犯罪率為世界最高的國家之一。

造成這一切苦難的根源歸功於委瑞內拉的前總統查韋斯，1999年前陸軍中校查韋斯當選為委瑞內拉總統。

他在對委內瑞拉進行統治期間，在政治上，他限制法院的權力，用忠誠者填滿軍隊的各個階層，把軍隊融入政治，並完全解散了獨立媒體，扼殺異議聲音，推行輿論一律的高壓政策。

在經濟上，他推行國有化、限制私營企業、強行“均貧富”的左傾政策，他剛上台就開展了轟轟烈烈的國有化行動，對於其他國家的投資，直接採取近乎搶劫的方式國有化，導致外國尤其美國的石油企業被迫退出委內瑞拉市場，並且他將國營石油公司內的反對派清除出去，安插自己的親信，把國營石油公司當成個人的提款機。

在外交上，他把美國稱為“帝國主義”，煽動排外、反美的民族主義狂熱。

終於在2013年，感謝病魔戰勝了查韋斯，讓這位“反美小霸王”下了地獄，但他14年統治遺留下來的爛攤子，至今仍在荼毒委瑞內拉。

查韋斯已經成為歷史了，今天談的重點是查韋斯的英雄母親。這位委瑞內拉前太后並沒有住在委瑞內拉，與被他兒子坑慘的委瑞內拉人民同甘共苦。

面目猙獰的英雄母親

相反，她“臥底”在他兒子發誓要推翻的腐朽資本主義國家美國，在委瑞內拉人民過著飢寒交迫生活的同時，她揮霍著人民的血汗錢過著驕奢淫逸的生活。

她被認為是委內瑞拉最富有的女性，在她的銀行賬戶上有3億700萬美元，她上過《福布斯》雜誌的封面，並從未停止過在委內瑞拉和國際媒體上的新聞。

正義也許會遲到，但永遠不會缺席。

今天這位灌輸兒子仇恨自由世界的英雄母親，馬上就要結束在美國的奢侈生活， 美國政府宣布將把她遣送回委內瑞拉，她的所有在美賬戶將都被凍結。

唔怪得今日又開放A股, 又派人去美國傾啦

快了

今日伊朗 明日支那ok?

快

擺明做俾共產黨睇

真係好撚柒, 你試下美股真係抄佢家, 港獨都有計傾

依個國家真係好垃圾

班支那狗嚇到瀨屎

驅逐伊朗都有1500億
驅逐支那咪至少10000億

幾時抄埋支那
fatfat

侵大大

習大大個女係美國

有線中國組
21 分鐘 ·
【商務部副部長本月訪美磋商經貿問題】
【中美雙方代表均降至副部級官員】

應美方邀請，商務部副部長兼國際貿易談判副代表王受文，本月下旬將率團訪美，與美國財政部副部長馬帕斯率領的美方代表團，磋商中美經貿問題。今次重啟對話的雙方代表，都降級為副部級官員。中方重申，反對單邊主義和貿易保護主義，歡迎在對等、平等、誠信的基礎上，開展對話和溝通。

#中美貿易戰
#有線中國組

傻啦 點止咁少

下一個會唔會輪到火雞國呢?

咁最後大佬會唔會係俄狗

咁第三次世界大戰都得

收佢老母支那皮！！！！

冇source

動搖佢嘅根基等巴列維朝有機會復辟就好睇啦

WWIII係因為班貪官比人抄家發爛渣

副部級即係唔想傾

副部長去傾下探口風, 談條柒就有

fake news?

如果打得爆支那，我支持侵侵一世做總統

貪咁撚多?

支那班官應該瀨哂屎
掟個核彈去中南海都冇咁驚

1999年前陸軍中校查韋斯當選為委瑞內拉總統

99到2018接近20年，委內瑞拉先唔掂
某国皇帝13年上位
看來要2033年先爆

Source?

好快速睇返原link, 好似係一個月前嘅消息？

99年，委国去到近幾年先爆
你當20年啦

原來傳左好耐, 最早去到6月

正

美國fat fat la

返祖國啦柒頭

另有媒體人直言，伊朗那些官僚們一邊痛罵美帝如何如何，一邊卻把搜刮來的巨量財富和子女送到美帝。他們不傻，他們是真壞；他們罵美帝是假，他們知道把財富和子女送到美帝最安全。他們沒有把祖國當作自己的歸宿，他們口中的“敵國”才是他們的最終選擇。他們這樣做難道不是在投迪賣果嗎，這不是“伊姦”，什麼是“伊姦”[即伊朗的漢奸]？

呢段真係
幾時到中國呀？都係外人黎者

___那些官僚們一邊痛罵美帝如何如何，一邊卻把搜刮來的巨量財富和子女送到美帝。他們不傻，他們是真壞；他們罵美帝是假，他們知道把財富和子女送到美帝最安全。他們沒有把祖國當作自己的歸宿，他們口中的“敵國”才是他們的最終選擇。他們這樣做難道不是在投敵賣國嗎，這不是“__姦”，什麼是“__姦”[即___的漢奸]？

直接要上總統山同最偉大總統齊名啦

咁做我國唯有真亮劍了

篇文寫得好差，希望唔係記者寫 冇click link

睇到 字數越少 事態越大 已經覺得條友係咪以為美國同中國一樣封鎖消息，定寫開中國新聞？

之後睇到伊郎的漢姦個到已經唔洗睇落去，個漢字佢知唔知點解？成篇文睇到滿頭黑人問號

十萬億都吾止啦

到中國未

求你快啲

一個月前

美國宜家好似撚狗咁，成日都放舊肉係你咀邊，到你想食果陣又拎走。

其實侵侵做咁多野都係為咗儲氣出超必啫

而家中美貿易戰開始觸發貨幣戰，我諗侵侵見人仔貶值夠25%就開始聯合澳洲出超必抄上海幫同四川幫嘅家，事成我六你四，肥過肥仔水。

仲要澳洲而家係共匪最大煤輸出國，實食冇黐牙。

維尼而家應該得返房產稅、房產權同債轉股續命，外滙燒乾之後就要再玩土地改革，但係今年佢65歲，外匯加房產可以玩4至5年，佢70，冰山都75囉，仲有魄力玩落去咩